在那之后，随着病毒在世界各地传播，海水迅速变得波涛汹涌。 2021年2月11日，《华盛顿邮报》报道，在疫情肆虐的节日期间，迪士尼的收入减少了近50亿美元 
 发布在Instagram、抖音和Facebook上的视频记录了至少10艘其他船只赶赴救援，从波涛汹涌的水中救出了60名受害者。 “你只不过是一只瘟疫鼠”布罗迪·莱韦斯克| 2021年1月7日|华盛顿刀锋报 
 今天又是股票、石油和比特币交易波动的一天。 为什么高盛认为2021年市场将出现一种截然不同的反弹 
 从玩家的角度来看，这意味着没有更多起伏不定、加载缓慢的环境，以及更逼真的灯光效果，整合了令人信服的反射和高光。 2020年最佳娱乐技术|Stan Horaczek | 2020年12月3日|大众科学 
 如果视频会议变得断断续续或中断，就很难向孩子们传递信息。 2020年8月11日，圣地亚哥之声报道 
 《旧金山纪事报》(The San Francisco Chronicle)称它“起伏不定、有缺陷”，CNN则是“一个离奇的失败”。 克鲁尼:祭坛上永恒的魅力|蒂姆·蒂曼| 2014年9月28日|每日野兽 
 (这部2000年由托比·斯蒂芬斯(Toby Stephens)、米拉·索维诺(Mira Sorvino)和保罗·路德(Paul Rudd)主演的起伏不定、毫无生气的电视电影几乎没有任何亮点)。 《了不起的盖茨比:书对电影》|Jon Reiner | 2013年5月10日|DAILY BEAST 
 但它正独自踏上一条新航线，驶向波涛汹涌的大海。 为什么时代华纳认为它必须分拆杂志部门时代公司 
 在美国经历了波折之后，大卫•贝克汉姆(David Beckham)会去巴黎或中国吗? 大卫·贝克汉姆的下一步计划是什么? 丹尼尔·费里斯，2012年12月2日，每日野兽 
 你看，当各州有能力限制宪法权利的应用时，你就会陷入波涛汹涌的水域。 玛莎·普林顿谈妇女权利，桑德拉·福禄克和A组织是为了|玛莎·普林顿| 2012年11月5日|每日野兽 
 但这时刮起了一阵微风，一阵波涛汹涌的狂风把水面吹起了泡沫。 《觉醒与短篇小说集》|凯特·肖邦 
 埃尔顿有一张讨人喜欢的、晒得黝黑的脸，有一小撮乱蓬蓬的小胡子，当他微笑的时候，他的牙齿在小胡子下面闪闪发光。 践踏生活|哈里·坎普 
 我们总是出去喝茶，在波涛汹涌的大海里烧水是最令人兴奋的事。 女运动员的图书馆，2 |各种各样 
 这一海域的海面异常平静，因为这一海域通常波涛汹涌。 美国海军史|威利斯J.阿博特。 
 水里波涛汹涌，独木舟上下颠簸，锚拖着，我们看不到一条鱼。 鱼的故事|赞恩·格雷